道德偉: 發起撿舉廢青喺大陸包二奶/嫖妓活動

為咗提升香港的道德水平

建議舉行撿舉廢青喺大陸包二奶及嫖妓活動

之前大家都太無恥喇 因為親戚上頭就隱瞞包庇 對當時人妻室太涼薄喇

特別係佢哋LIKE親D FACEBOOK 藍PAGE嘅時候不仿撿舉一下

跌左d咩？